[LIHKG]粵語配音討論(04)

本區設於動漫台，以討論於香港免費電視台播放之粵語配音動畫(及其週邊、原作 etc)為主
討論劇集／綜藝節目／吹水為副

------討論紀錄(連登)------
#1 12034
#2 70348
#3 102194
#4 131001

(格式及資料源自高登粵語配音post)
---香港免費電視頻道 粵語配音動畫及特攝節目時間表---
/R/ = 重播
/N/ = 雙語廣播
節目如有變動,以電視台之最新公佈為準
資料來源:
DotBT Plus綜合動漫討論區

創意動漫聯盟 Facebook專頁

電腦領域(HKEPC Hardware) 電視台外購影視討論區

///
無綫電視 翡翠台(PAL 1,DTMB 81)
------
六1115-1150 幪面超人鎧武 /N/
日0930-1000 烈車戰隊 /N/
一至五1550-1620 喜羊羊與灰太狼之開心方程式 /R/N/ (24/02/2017起播映: 喜羊羊與灰太狼之羊羊小心願(第17-60集) /N/)
一至五1620-1650 心動!光之美少女 /N/
一至五1645-1650 六1725-1730 花生動畫 /N/
一1720-1750 多啦A夢
二三1720-1750 寶石寵物VI /N/ (28/03/2017起播映: 星光樂園II /N/)
四五1720-1750 靈裝戰士 /R/N/
六1600-1630 爆旋陀螺 擊爆戰魂 /N/
日1600-1630 幪面戰士 /R/N/
六1700-1725 查查林部隊II /N/
六1800-1830 大食懶加菲貓(第157-210集) /R/N/
日1700-1730 麵包超人(第1111, 1122-1132集) /R/N/
六日1730-1800 寵物小精靈XYZ /N/
六1045-1115 冰鎮企鵝仔 /N/
日1000-1030 妖怪手錶(第77集-) /N/
日1030-1100 FAIRY TAIL魔導少年(第151-175集) /N/

///無綫電視 J2(DTMB 82)
------
日2335-2435 2830-2900 進擊!巨人中學 /N/
六2335-2405 WORKING!!!無聊西餐廳III /N/
二至六0530-0600 宇宙兄弟II /R/N/ (04/03/2017起播映: 記錄的地平線 /R/N/)
六日0730-0830 聖鬥士星矢Ω /R/N/
六/日(非賽馬日)1230-1330 幻影籃球王III /N/

香港電台 港台電視31/31A(PAL 2,DTMB 31)
------
六(重播)日(首播)1700-1718 喵喵魔法盒 /N/
六(重播)日(首播)1718-1730 Pop Up! 大冒險 /N/
六(重播)日(首播)1730-1745 小星人 Go Go Go /N/
六(重播)日(首播)1745-1800 小船 Sydney /N/

///
香港電視娛樂 ViuTV(NOWTV 99,DTMB 99)
------
一至五1630-1700 神之謎題 /N/
六1630-1700 超級飛俠 /N/
日1630-1700 少年阿貝Go!Go!小芝麻 /N/
一至三1700-1730 舞力四射 /N/
一至三1730-1800 戀愛班長2 /N/ (22/02/2017起播映: 見習神仙精靈(第1-52集) /N/)
四五1700-1730 魔神之骨 /N/
四五1730-1800 決鬥大師VS /N/
六1700-1730 境界之輪迴 /N/
日1700-1730 美少女戰士CRYSTAL(第27-39集) /N/
六0930-1000 企鵝找麻煩MAX /N/
六1000-1030 小馬寶莉 /R/
日0930-1000 境界觸發者(第二季) /N/
六0015-0045 雷加利亞三聖星 /N/ (11/03/2017起播映: 齊木楠雄的災難 /N/)
日0015-0115 海賊王(第570-集) /N/ (19/03/2017起(日2300-2330)播映: 一拳超人 /N/)
日2200-2230 Line Town /N/

資源區:

寵物小精靈XYZ
[url]
[/url]
星夢學園III
[url]
[/url]
WORKING!!!
[url]
[/url]
心動!光之美少女

Fairy Tail 魔導少年IV

進擊!巨人中學
[url]
[/url]
如另有節目想錄影，歡迎提出

成個資源區咁明張目膽

拍爛檔細聲啲

又學樹根

睇光美嘅人係咪得返我見到油菜花田係記起clannad？

冇睇clannad

唔會
因為我連咩嚟都唔知

有冇可能
神枱級
我細細個就聽過呢個名喇

啱先特登聽四葉心OP同ED(都係full size)
我feel到好危險 嗰兩首歌都想試圖洗我腦

我本身識嘢少

冷靜啲

唔知蘿莉有冇留意四葉心呢?

冇蘿莉friend 唔會知

呢度冇人答到佢

妄自菲薄 可唔可以畀 小馬寶莉 .ts me

Me is 蘿莉

我好似del晒
返去睇下先

唔知做乜資源區啲link死晒

我陣間再貼link（雖然冇人睇

咁樣同mytv打對台好危險㗎

Tvb會唔會再配爆笑管家第三季

爆笑管家咁爛，真係要買？

打咩對台
人哋一招收我皮

我覺得好正啵 無論係gag定配音都一線

去到後來劇情
配音救唔返

見習神仙精靈 [粵語][ViuTV]

厲害

資源區:

寵物小精靈XYZ

星夢學園III

WORKING!!!

Fairy Tail 魔導少年IV

進擊!巨人中學

而家等燒書喎，邊個仲想睇？

正解
呢套嘢救唔返

邊集？
我見你自己有錄，諗住唔錄添

04-06
04集你有冇

搵到了，原嚟係字幕

yes

想問下有冇涼宮 thanks

舊片唔使嚟問喇
冇人會有，有都係收其他人錄嘅唔可能隨便share出嚟

B站頂住先啦

隻mouse神神哋連click兩次唔好意思

我上次隻mouse壞咗之後摷屋企啲士啤mouse，兩隻都係粒掣成日㩒住嗰陣㩒唔夠大力會斷一斷，㩒長少少會變double click，drag嘢drag一半又會甩。

睇嚟要買隻貴少少嘅先得

銀魂播左兩年都仲未有消息，tvb其實係唔想配？配音嚟講銀魂真係好正

涼宮tvb acg fb都有

有
不過我上傳好慢

屌邊條黐線佬影衰晒

rae bb 會唔會俾人騷亂

會騷擾佢嗰個咪你囉

成立 Rae bb 親衛隊保護娘娘

講得好
團規
第一條：保護rae bb 私人空間
第二條：不可偷步
第三他：不可背叛團友

xyz 今集有艾倫
瑜癡瑜醉快d睇

#0049 - ［請自重］2

知悉有女配音員表示，較早前受到聲迷搔擾，更聲稱成立「親衛隊」。有關行為實屬下流及令人側目。

現針對有關人士作出呼籲，向配音員表達心意同時亦請懂得自重，否則一切後果請自行承擔。

yan配兩句又收工

瑪農

唔記得睇星級超常任務
聽唔到張頌欣

阿銀生日快樂

大家

識睇梗係睇你老母臭西啦

星夢漫畫劇情好過動畫 (第2季打後)

原來仲有咁多細路玩

係

有冇人出黎約戰

冇

麵包超人換面好恐怖

當年我都係用老翻陀螺同人對戰

四聖獸年代翻版勁過正版

是咪戰？

提提大家，今日返巨人中學前有木村新劇

我記得當年G世代末期有出過一隻好細隻但好撚抽得既陀螺

呢套應該會有柚子

我用岩巖獅王

用鐵㗎嘛
我買過

好畢嘅一隻陀螺

做戲嗰時好勁好型棍

雖然李凱傑配得好，但隻陀螺

妄生做咩又返高登搞事，撩TLC

邊個撩邊個先？
仲有，要講 返去講

菜菜緒竟然唔係柚子配
不過阿be配果個護士好正

真宮櫻可唔可以幫我成佛

請勿關燈 YAN姐配女鬼

套嘢都唔知做緊乜

rae bb 食麵

佢個角色無時無刻都喺度食嘢

下半集啜麵包

艾倫開後宮

聽到都覺餓
利申：冇睇

不嬲㗎啦

抹窗有兩個路人邊個配

男定女？

梗係女啦

好想知呢隻陀螺勁d定而家d陀螺勁d

皇者獌捧杯，妄生開心啦

睇廣告堅真男神木村都開始殘
（定係角色需要？）

應該係宜家嗰啲

兩樣都有啦

妄自菲薄 可唔可以畀進擊!巨人中學.ts 我

如果係上星期嘅幫你唔到
同埋我小馬嗰度出咗問題

好gay呀爆旋陀螺

你的最愛

好難頂 噁心

是琴日的 進擊!巨人中學

應該可以

今日有得睇

作畫崩到

去返專post啦

廢柴騎士

不了
最多我唔提㗎啫
唔想上

雙田愛係左膠
救雷珍娜
教壞細路

好難得地認同身敗名裂

蘿莉番要「健全」，政治正確

好唔啱
應該要早啲話畀佢哋知現實

俾垃圾家長port死

做返朋友啦

雙田愛：互相包容
做中間人

包你條命咩

好差
荼毒細佬

灌輸錯誤概念畀小朋友

唔丁咪荼毒唔到

星夢學園漫畫咁難買
間間都冇

有冇人知tvb會唔會買新個輯銀魂° 第266－316集
佢地配得好好笑

今日嘅多啦a夢
EP478 看日蝕

EP479 漫畫家胖妹老師

出晒水添

點解唔上

你變咗喇

咪自爆啦

無變
紫悅感化無序之後要繼續用友情魔法感化自私王

但佢係曹沖喎

今晚我利教訓班忘恩負義的反骨仔，死曼狗繼續做六弟啦

做乜嘢？

今日買咗一本 好快睇完

有幾本咩？

一本有十一話 一話十幾頁
話咁快就睇晒

好睇

邊度買
柴灣?

唔係出咗一本咋咩？

今日千奇百趣臨尾

去大鋪，人流多嘅7仔應該有？

溫馨提示，一個月睇一話可以睇得耐啲

BTW,可唔可以唔撚好再用馬家豪黎做呢d節目既旁白,佢把聲好撚難聽同埋好撚串

off topic
今日等lift時whatsapp，有個小學雞過黎裝我部電話
問我有咩玩
好冇禮貌

做乜負評

唔係樓下間7仔

冇睇，講乜

肯定唔係蘿莉嚟

嗱，youcoby站長，雖然我唔當轉載op嗰part係私下轉載資源，不過你轉載之前都應該留意下個op嘅字幕唔係原生tvb字幕，而係仿製品。再加埋異體字使用習慣，一眼就睇得出係我合嘅嘢嚟。

其實睇嗰個未必留意到合嗰個做過啲乜。寶寵2嘅合成版嘅op部份由字幕到音軌我都有改動過。我自己就冇所謂呀，不過我唔知其他人會點睇，所以之後唔好喺主頁個「精選粵語卡通主題曲」亂放其他嘢，萬一其他人有改過甚至做過手腳睇得出而又介意嘅話你好易出事。

ktxxt同埋前身tvxxt偷片賺錢偷得太難睇（粵語x族直情唔要面），再加埋淘寶燒碟老翻，搞到近呢五年粵配片分享界越嚟越封閉。希望你諒解下呢啲歷史因素，盡量迴避下。

咁可唔可以畀我做,精選粵語卡通主題曲,如果唔可以用其他人上傳的

我相信ktkxt,有錄影組在香港,快過更新我and飄X

衹要唔好成集upload嘅話我冇所謂架，我主要都係唔想落入賺錢嘅網站手上，而且op嗰部份我冇用到其他人嘅片源所以唔會問題。
不過其他人嘅片就唔好喇，我實在唔知佢哋點諗

佢自從偷唔到片就錄mytv live，實快手架

其實ktkxx賺錢賺得好少,大部分都是色情廣告,通常色情廣告需要點擊才有收入,邊鬼個會點擊,佢以前用百度廣告效果同google廣告一樣,可能畀人band咗了

不過的確佢唔係全部都係mytv 度嚟，但係佢哋片源越嚟越少係真嘅

需唔需要精選粵語卡通主題曲隔離註明beterc校對合成

唔使

佢仲有隱藏按鈕pop up廣告，有部份一click到就計

其實點解飄x唔在網站加廣告

佢當初喺粵漫社分裂出嚟，擺明係唔鍾意佢嘅作風，我唔覺得佢會學佢放廣告
而家應該得藍X仲有廣告。DxxBT系列呢類中期出現嘅網站一直都係站長自己揞荷包。

仲有，之前海關破獲嗰個錄影節目分享討論區，就係衰喺佢用網賺link有直接收入，而俾人拉咗嘅片源同時係飄X其中一個片源，所以經過呢單嘢已經無人夠膽再敢做，甚至連捐助都小心咗好多。

其實個片源幾無陰功，明明佢只係個會員仔，同網站營運無關，但係就俾人拉咗

睇嚟我都要喺啲片到加返「感謝網友beterc 技術支援」

加啦

得段op加乜鬼嘢？

唔好咩？

唔好曲線支持網絡23條

趁be大師喺度講
7點蝗劇d人係噉講父親母親祖母
黐撚線聽到好撚un耳
是咪專登蝗化唔用爹娘嫲嫲

點解用父親母親祖母就係蝗語？

冇睇大陸劇好耐，唔知亦冇興趣知

呢啲嘢要睇情況
我無睇唔知

我冇睇呢套

保全叔

估唔到會講

Beterc

噚日嗰集，蕾珍娜啲對白間唔中會有一兩個字好細聲

大家返咗去食花生？

我係返去俾人屌老母

是咁的

我而家仍然用緊冇data嘅儲值咭。如果轉有數據嘅儲值咭plan嘅話，通話費用會貴咗5成

目前我用儲值咭每半年先增一次值。

電話上網主要都係屋企連Wifi、黐固網上網送嘅街外hotspot同埋eduroam。

畀着係你你會唔會轉plan？

你喺歐洲?

佢係呀

噉你仲返？

可唔可以講個實際金額？

唔轉

目前1分鐘0.2歐羅，增15歐之後送一個月有效嘅90分鐘同台免費通話

轉plan後會係1分鐘0.3歐羅，1MB收0.5歐羅。增15歐之後送1個月有效嘅120分鐘同台通話 或者60分鐘跨台通話（二選一），仲有一個月有效嘅500MB 數據。

通話分鐘多數一個月內用唔晒。

現時歐羅兌港圓匯價係1EUR兌8.2HKD

你多唔多出街上網先？
另外如果你有返咁上下通話時間，轉plan囉。久唔久先講幾句就算啦

分靈體會唔會係本體嘅細佬

C．裂

有冇收到風寶寵之後係？

第二道菈味呀

有偽娘

終於有得抖吓
同期Diutv嘅四葉係堅真子供向，唔係話唔好睇但唔追好似又冇損失
有時間補返未海2季+完全未睇過嘅一月新番

我隻harddisk又可以捱多陣

真中菈菈小朋友幾可愛

唔睇親中菈圾好似係呢度嘅共識

唔使共識，正常人天生唔會食屎

我冇睇過，點知啫

話說近排好多手機game賣廣告用配音組做旁白

例子:美月 來斗

傳說對決最正
你死夠未啊又叫我陪你玩

海洋天使把聲

今朝聽到個有Chloe

唔睇四葉心唔會少忽肉 +1

發現菈味愛好者

Chloe 嘅未聽過

成日聽到疑似柚子蜜

我聽到柚子有至少兩個廣告

如果的世界
新龍之谷

仲有神召騎士團

懷仔好厲害

低他跛 低他跛
Just say 痾我鵝餓

如果彩虹舞台故事拍tvb 劇仲會唔會有人睇

7個月前有人向我請求惡靈驅散

會

唔會

弊在而家怨靈依然陰魂不散

城惠真係好好睇嘅

現實同動畫都正

搞掂企鵝已經好勁

搞掂唔到tlc
就搞掂支持tlc的人

唔怪得粵配post愈來愈少人

真係好睇，解構異世界運作原理，唔同一般掛住打怪

Yes

今日會有咩好事發生呢?

幾錢

曹生係最正義擁有赤子之心

[法西斯]支持tlc嘅人同蝗冇分別[/法西斯]

畀tlc啲同黨寸

動畫版易明啲，小說版就有一種氣勢磅薄嘅感覺
亦都因為呢套嘢留意鍾見麟

真心讚賞

TLC都好真心㗎

離題得差唔多喇

所以要喺度重新聚集

鑽頭哈根係咪第一輯自由身配，第二輯先返無綫？

退出嗰邊自私王會進軍呢到㗎
挽留

發生咩事？

是

成小姐生日快樂

放工時間去金鐘轉車
即刻充滿黑心能

可唔可以講人話？

有冇咁禁差耐性

每架車行前兩步就滿
側邊又迫埋黎攝位

唔可以縮，一縮就永遠上唔到車
建議大家學足球籃球，唔洗俾人攝位

高登不宜久留
牙joe又串

支持你

小心畀自私怪吞噬

11點瞓，7點起身，有夢發，記得內容，仲好撚攰

3點瞓，7點起身，冇夢發/發咗唔記得，好精神

點解

噉咪好囉，坐自私怪返屋企，再俾相田愛淨化
咪搵大媽煙屎天使嚟咀我

Don't ff too much

因為你喺REM sleep嗰陣醒咗，會有攰嘅感覺因為你係畀祖哥哥咀醒，所以特別精神

死gay佬ff都gay過人
噉be大帝成日記得d久美子夢咪成日都好撚攰

唔貪心 有鑽石天使冰封我個心就夠

我唔貪心 有幸運草天使招幸運草反射就夠

我有祖哥哥同阿愛老豆已經夠

好似屹今兩個咋喎

利申非gay

仲有八日，viutv 就有得睇齊木

我有妄自菲薄已經夠

TLC咁快過咗嚟呀

分明係流液稀

好對唔住

乜水呀你又係

粵配post得返幾多個人

差淺野就齊集四大痴線佬

why why tell me why

仲有oh my呢

邊個用咗真毒無朋友個名

真毒無朋友囉

點解連登改名會改埋舊post

冇喎

佢已經過咗嚟?

真毒冇朋友係真毒無朋友定真...真毒零...零朋友

樓上嗰堆妄自gay薄變晒真毒冇朋友喎

why not both

係真毒沒朋友

頭寒

你冷靜啲
呢度係冇鬥爭嘅連登

我都仲見到妄自gay薄

你用咩上

app

一樣

13.0.5

王牌天使出場，唔知阿lu巴有冇睇

岩，人在暗我在明，冇得鬥

神田川扮高登cd rom

其實第一輯無鑽頭哈根
第二輯三元素女神同天界篇好撚好睇，chloe仲配咗三個角色

大家正常討論就可以
成匱雖然擁有公會會館，但只驅逐過哈美倫

請提證據，莫如T 之流

元素女神

第一輯女主角好似幾正

小遙正d
PS 女角正唔正又關你咩事

我會留意㗎囉
只係更留意男角
第二輯阿Ray

學埋晒惡魔AKUMA(企鵝)啲嘢

無ac 要咩證據
由最初新註冊到南狗，T ，再到分靈體，時刻都有痴線佬騎劫，敗走4ch 一排見呢到無 先新加入

嗰邊條撚樣仲大大聲話自己克制無影響人，妄生講得啱㗎，一直以來迫走唔知幾多人
你地都見呢到無 ，前幾頁多咗新人問涼宮銀魂

專留意男聲

噉都要批評

懷懷恐同

你之前話唔想似企鵝嘛

我意思係指控人要攞證據

以前嘅事唔好提，從零開始的連登粵語配音

企鵝係噉㗎咩？

J開御影

盡量避免，但呢樣避唔到
冇理由佢食飯我就要唔食飯

你J開御影

仲要好似食飯咁重要

乜水？
同埋我唔會特別J一個角色

我唔係gay

珊神Lucy潘貝魯特去咗邊

多咗兩條核突佬

水潛幻影

我尋晚個夢係桃奈俾人針對

或者有較高層次的勢力影響

個夢都幾真實

唔好講啲嘢暗示人

點先可以發到D呢種夢
我從來未試過夢到最近睇開嘅動畫人物

日有所思夜有所夢
你人生得返動畫咪會夢到動畫囉

發夢畀阿媽發現我上X登

我人生已經只得動畫
應該話: 會思嘅只有動畫，其他嘢諗都唔想諗，都係冇得發

PS 嚴格嚟講都仲有思H漫/動/GAME/CG嘅，但都冇發過二次元春夢

咁你發乜呀？

唔想諗唔代表無諗

最近一個: 去超級市場，見到森美做主持，參加捉pokemon大賽，跟住就係噉搵

最後捉到乜嘢

屎忽痕?

佢真係入我先講啦

企鵝模式-開

搞到其他人走晒

點解你要話我呀城惠

我話自己

冇tlc 大家一樣離題

我都好想發夢同山神Lucy一齊返工

發夢同蕾珍娜一齊唔使返工返學

起碼係大家齊齊離
嗰陣係得你同tlc離
醒下啦波台嘅朋友，仲攬佢

請勿騎劫

冇錯
我同身敗名裂都做錯

我唔會再攬佢

其實我覺得間中離題唔係問題
問題係佢日日都離題

我都差你一個道歉

呢排少咗離題
但句句都暗寸妄自菲薄

由佢過去啦
喺度重新開始

艾艾好打耳
柚子BB聲冇得輸

[old news]唔知有無人post過

其實真係好難認到係柚子
不過好得意

屌那星
影衰星夢學園

WTF

早洩走狗起連尼住底，打擊lihkg
陰險小人
藏頭縮尾，鬼鬼祟祟

睇曬神的記事簿
Chloe少有既黑長直角色
呢套同哥德偵探既性質都幾似而且兩套都好好睇

識屌梗係屌你老母啦
然後推埋佢去做雞噉我就唔使do日日睇動畫
最後再用佢賺返嚟嘅錢請流液稀嚟屌埋你

老豆仲要當住你面噉屌屌到佢屎眼發炎等你條死gay佬有得睇冇得享受

新企鵝同新TLC已經喺度
大戰即將爆發

然後又係懷仔完場

的確
我開始留意配音嗰陣已經係冇咁多

邊個

成日當自己畀人迫害

事實早洩唔夠連囝鬥，就出陰濕招

你同¥痴漢幾時先喺呢度開光美post?

睇唔到live就無謂開

咁等¥痴漢
我得星期三、四先有機會睇live

你真係想冚家去勢講撚咗我日日都冇live睇連片都積埋一大堆未壓仲叫我開post擺撚到明串鳩到我一棟都冇

見習神仙精靈，睇咗一集，唔會再睇，原因係啲稿得罪咗我。
本來其實冇乜嘢，但係撞正我心情唔好就係佢唔好彩。而且套片唔多吸引。

少年阿貝唔知乜春，睇咗半集，唔會再睇，原因係啲稿得罪咗我。
呢次我冇心情唔好，卽係佢啲稿係眞係好乞我憎

卽係ViuTV而家得番雷加利亞同埋佢直落嗰套齊木楠雄係我有睇/會睇嘅。

無聊西，將全部集數溝勻嘅話就優作，抽個別集數就係唔啱口味。
巨人中學，暫時感覺良好，應該有做足功課參照返本篇。

屌，認唔到楊婉潼條友又嚟料
接雷加利亞三聖星檔嘅片同埋雷加利亞接邊套片嘅檔都填錯
你老尾，如果係MAMA時間錯嘅話我都可以理解，但係連節目都錯就太離譜喇啩？節目表都唔識睇呀而家？
海賊王調走咗好耐喇喎？一拳超人係第二個時段喎？

連有資料參考嘅嘢都錯嘅話你不如過主啦，唔好害維基百科啦好冇？

妄自菲薄去到邊都激嬲人

佢要係罵我點都可以搵到嘢罵 我可以點？
不嬲我喺度都係負責畀人罵㗎啦
喂大佬，我真係有義務記晒大家講過乜嘢咩？
好多時同你哋意見唔同，講嘢又要畀你哋屌
好喇咁唔出聲囉，又冇人
你哋屌我就屌得爽，有冇理下我感受？

洗唔洗追擊咁耐呀？平時屈我係gay佬就得，我抽下你就唔得，公平咩？

唔敢潮撐妄生了

潮撐?

召喚紫悅友情魔法

唔好歸邊
嗰邊就係咁樣分裂咗
宜家都係我畀人屌緊啫

有幾耐

冇，你千祈唔好誤會，我唔會益你

是但

其實我真係唔係gay，亦都好唔鍾意人話我係gay

[身敗模式-開]
挽留妄生

維基雖然方便編輯，但有啲人冇求證過就改，搞到好亂

唔好隨便挽留
會令挽留冇咗真正意義

而家唔挽留幾時先挽留

唔好假惺惺啦

ok

雖然句嘢好長但我只係想自high想扮晒屌人屌得有霸氣唔係真係要狙擊，對唔住

和好啦

和好如初

點和
我在明你在暗

你要我點做

唔好咁
呢度已經冇任何紛爭
定係你想有啲「嘢」喺手先安心啲？

專心討論粵配

我都好對唔住
自己都知自己太玻璃心
真係非常對唔住

一於咁話

今日係三聖星結局

下個禮拜就係齊木嚟到香港嘅日子吖嘛

冇錯
我睇咗一半
淨返一半留畀粵配

最近研究下古魯謝，除咗覺得佢好型之外，仲好似
有冇人當年有睇？

相馬

仲係睇得2集

又提

錯

好唔同囉
呢邊係小抝撬。起碼我同懷仔肯同你傾，亦都係想大和解。

個重溫就快完 要快手

都可能係

我唔上高登
真毒無朋友同懷仔就即刻過黎撚我

你對撚你嘅定義係咩先？
TLC對我嘅方式就係撚我
懷仔嚟到呢度之後淨係話過我咋喎

停呀！！
你地呢班失去愛心嘅可憐連登仔係咪唔記得連登粵配post 五大誓言呀！！

1. 唔好再提英文字母

宜家作

個賣電視豬扒
最初為咗睇有喜歡的人先買，之後有埋逃避雖可恥但有用（僱傭妻子）同小學餐女廚神都正
點知宜家 好耐冇開過

2.要保護配音員既私人空間

呢啲咪就係道貌岸然

又做乜嘢？

係，唔記得咗，你話返我知唔該

口講尊重
實則可能騷擾配音員，發不雅照

入得嚟嘅，我相信大家

[WOW]今日睇返少少光之美少女，王牌天使係阿lu
但係佢喺廿三集尾出現嗰陣唔係好認得出

細個嗰陣睇到一半冇恆心睇埋落去

有時間睇光美

檢討下

黑暗野

同你一樣

我同你無仇無怨點解要針我

繼續扮

發覺自己開始新註冊/TLC化

起身準備睇田中

放係晏晝播想鼓勵啲人訓晏覺

點解Q娃煙屎咁老，仲老過公主
你話佢係雙田愛老母我都信

催化劑天使

月影百合都係大過正常precure 年齡，但正好多

你都係催化劑，催化我變新註冊/TLC

cure ace 變身前垃圾小學雞
變身後就熟女
兩邊都唔討好

冰釋前嫌

後生版

紫悅+真毒冇朋友 兩大粵配post毒瘤

佢瘦到得棚骨咁

月影百合 菱川六花
邊把聲好J

月影百合
因為連登有個user叫菱川六花，令到菱川六花低質晒

好正喎
一個角色兩種風情

噉你可唔可以自制下呢?

田中、城惠
鍾見麟佔領J2動畫時段

口味與眾不同

小學生嗰陣幾得意
變身之後又有一種嫵媚
真心唔錯
係搽唇膏膠咗少少
個人覺得阿lu喺兩種風格入面轉換得幾好

順帶一問，點解王牌天使係ace唔係trump？

好羨慕伊拉 同六花耍花槍

我哋應該責備令tlc性格變得咁tlc的人

成個鄉下妹咁

陳麗思定吹氣啤啤

噉咪即係全個post嘅人都係tlc
收手啦好嘛？趁自己仲未完全變成波台黐線佬嗰陣

對唔住

都係唔好得罪真毒無朋友/懷仔

好得意喎。性格又多變
要認真嗰陣又夠成熟

得罪紫悅就可以?

冷靜啲
佢而家進入咗波台mode
唔洗同佢認真

對惡勢力唔可以退縮
用愛心攻擊係唔得

今晚試up田中君

沙奈朵好正

平過ipad

冇話過大波一定好
平有平嘅妙

原本諗到理由潮撐草薙京，但諗起較層次勢力，都係唔撐了

你想撐到草薙京潮

幾時同妄生一齊踢波

唔敢踢了，上次俾高佬撞到變獅子狗

又夠鐘聽張頌欣

班藝人好無謂

旁白好生動

張振朗真係幾樣衰

菱川六花：

北緯30度邊個配

把聲好lur

J5都睇

有啲似圓亞久里

個個都撞樣

六花

喪女

死曼狗又挽黑哨
點解妄生仲要撐呢隊波

未超進化嗰陣好可愛

你鍾意鬥雞眼

呢款可以接受

邊款接受唔到

樣衰嗰款

明珠台300第二集，會唔會有Eva green露波性交

記錄的地平線同田中一齊收皮

今集working!!好好笑

又一個怪夢

一棟大廈，一班人搭車立上8樓，但係架車立停完七樓之後就一直上唔到八樓，仲show奇怪數字。呢個時候有人卽刻㩒七樓，然後部車立就開咗門，全體卽時向樓下走。

跑樓梯到咗G樓，條樓梯居然仲有得落，發現咗嘅人大叫「已經地下喇，唔好再落呀！」卽刻有人返轉頭，但早啲嗰批已經冇再返上嚟。離開棟大廈，路面不斷有各種車輛想撞死佢哋。有一個人走咗上天橋以為冇事啦，點知：

條天橋係屯門公路置樂段嘅「兆安橋」（同置樂橋一對嗰條），早幾年兩條橋一齊因為屯門公路擴闊工程而拆毀重建，夢入面係拆緊嘅舊兆安橋，唔知點解仲有人行，中間有一段拆咗一半，唔小心行就會跌落去。嗰個人就係行到過去唔為意跌落屯門公路死咗。

呢個時候，蕾珍娜爆笑「佢跌咗落去啊，吖哈哈」

相田愛由遠處行咗過嚟，問：「係咪有咩事啊？笑成咁嘅？」

蕾珍娜：「冇，冇嘢，有個傻瓜做傻事啫。行啦，你又話帶我周圍參觀日常生活嘅？」

結果，佢哋居然去咗個公共浴室（注意：屯門區係冇公共浴室㗎）

「嗱，呢度沖涼唔使錢㗎」

「咁啲衫點算？」

「自己洗或者搵入銀洗衣機」

結果佢哋去咗洗衫舖研究洗衫要幾錢

醒咗

又有黐線夢

透過田中認到陳耀楠

beterc住屯門?

唔係講過喇咩？

嚴格嚟講係前屯門人

而且活動範圍係屯門河東岸，南以海榮路為界，北以藍地交滙處為界，東面係麥理浩徑座唔知乜山。屯門河西岸活動範圍衹限岸邊（醫院、卓爾居之類）。

嗰個人死況如何

同TVB啲劇差唔多

畀車追嗰班呢

咪又係同TVB啲劇差唔多

咁最後洗衫要幾錢

妄生可唔可以錄今日xyz ，想要ts檔

唔記得

佢地把聲係咪死霉同yan

蕾珍娜係紅眼定藍眼

唔係可以點？

藍

佢跌咗落去啊，吖哈哈

係咪有咩事啊？笑成咁嘅？
冇，冇嘢，有個傻瓜做傻事啫。行啦，你又話帶我周圍參觀日常生活嘅？

嗱，呢度沖涼唔使錢㗎

咁啲衫點算？

你見我次次變身都著同一套衫就知我唔洗㗎啦

新註冊屌到beterc 痴咗線

一向有錄

希望beterc到連登暫避，以策安全

想問係咪上載親嘢喺drive再share link嚟呢度係咪一定會畀你哋睇到嗰google account?

咪又係Chan Hin

今日做咩咁早起身

你係Chan Hin本人

thx

be 大師做乜俾佢狙擊

妄自菲薄
有d事想搵你幫手，可以用line或whatsapp傾-.-
純有事想搵你幫手！可以用email都得！或者其他聯絡方法！求請唔好唔回覆！唔想幫都覆返句！係咁多

我就係有另一個account

有嘢做

liuyifeifans@yahoo.com.hk

你send咗封email之後我再畀聯絡方法你

你竟然理佢

send左

我都係屯門人
但我活動範圍細過你

我都係屯門人

我又係

全知全能嘅beterc

懷疑食花生純粹想起我底而chok我email
大家好快知我真名同樣

懷仔點解要咁做?

要幫懷仔澄清返
今次唔關佢事，佢一早起咗我

佢無send到email?

食花生可能想搵你錄影

我伏伏地㗎喎
揀嘢錄之餘仲要用畸寶，up十年

小心海關放蛇

都有可能
出返嚟之後同大家滙報返入面情況

唔好死

諗起X田X巴打

唔洗掛住我

要小心曹沖就真

抄我

妄自菲薄=韓信

點得出呢個結論？

得鬼閒起你底，係咁多，有d野，唔想係到留言問ok?仲有line可以唔用電話綁定，用fb都得，注冊過其他用途fb好難？

冇錯就係好難

無惡意的搵野問d，一個下午變臉變得咁快，好的，多謝回覆！收工，仲知一句，我連起底需要甚麼，怎樣查都唔知就比人屈，惡意起你底。

搵你，問少少野！

首先你要學下中文

總之，一係email ，一係講過嘅方法
冇補充

雙田愛：停牙

睇場合派膠

哦！多謝教導！

妄生又得罪人, 反面快過蕾珍娜

如果你追返之前嘅post，你大概會明白我點解會咁

發覺瑜癡瑜醉已經走了
唔通因為我新註冊化

我都有迫走佢
唔係全部你嘅責任

[真心模式-開]
其實佢不嬲星期日少出現
因為要睇返晒前幾日啲動畫

希望如此
佢係少數嘅理性會員
唔想佢走
仲有，呼籲gooner巴打過嚟，beterc呢個伯牙需要子期

[真心模式-開]
妄生平時得罪人多我先講笑有人起底咋
不過呢 食花生你有求於人, 應該係你就佢唔係要妄生無啦啦特登開假AC

唔算卦

又有一個

呀食花生巴打用返我畀你個email 聯絡啦

都算
淨係字母同諧音都兩個

諧音
佢唔算啦

你自己講既

激嬲同得罪係兩個層次

對唔住
係同音字先啱

總之妄生痕

我都係少數嘅理性會員

不要說了

你係演技派

係人係鬼都唔識分

進入唔到八奇思考領域

救參個最強老豆起底能力有無懷仔咁勁？

祝你好運

點解改咗名咁耐都仲要叫懷仔

[突發］Eric聲演齊木楠雄的災難主角齊木楠雄！

轉做自由身

又騎劫呢個post
點解曹沖同懷仔要破壞粵配post

你騎劫咗Eric呢個話題

yes身敗名裂正一亂post份子

大家都唔好騎劫，傾返Eric重返配音界呢件事

有無人知Fb 個pripara post 咩事

答你唔到

好似都係之前果單野

今集巨人中學好正

有冇田中mkv

唔識邊個Eric
全名

Mts mkv都有

周良鴻都唔識

Google冇得set，佢show就show唔show就唔show
逐個file share好似唔會show，不過我唔sure

妄生，記住upload 尋日xyz ts檔

唔知實際係邊樣嘢，不過都大概有頭緒
總之大部份粵配post舊人佢都屌過

基佬廣
不過我認唔到㗎

有一排佢又屌埋我，但最近又冇，好難捉摸

又開地圖炮得罪人
而且我一d都唔理性

得罪邊個

有冇詳情

曹沖返去高登就啱喇

點解要趕走曹沖

覺唔覺高登=TVB
lihkg = hktv

開頭班配音員跳槽，最後又食回頭草

詳情我都唔係好知
大概就係嚴生send左封email去投訴無節期

拎呢

原來田中一次播兩集
佢同太田都認唔到
睇下睇晒全套會唔會好d

你睇咗嗱？

太田把聲某d位好似雷霆

第一集
如果仲需要的話

係咩
不過我覺得佢把聲幾好聽

你講毛毛呢單呀

覺唔覺身敗名裂=波台黐線佬
周圍嘍屌，到真係有人郁佢又話人迫害佢

魔王大人

咁我自己試下先
唔該晒

有xyz未

宮野

你喺邊度睇？

田中
hea 吓hea 吓又一集
都唔差，好過狼少女少少

垃圾賣電視

狼少女其實好差

韓劇少女漫改係咁上下
法國我真係唔記得晒角色名，淨係記得角色樣同配音+大約劇情
原來漫畫都完咗

點都會show 好似係
開個新AC SHARE有幾難

叮噹紥孖鬚

又又又蘿莉嘉

唔好學 話人食回頭草啦，打份工又唔係賣身俾無線，轉工休息完返無線好平常啫

今朝嘈得滯聽錯咗太田把聲請無視
但宮野就同我之前講嘅一樣有種0hei ×chloe嘅感覺

SORRY

原諒你
仲有求下你地唔好再蝦雛姬

我唔會原諒你

要發放正能量
正能量MODE:
雛姬同未來一樣係vivid kiss
除咗學乙女扮q，都有學一之瀨楓，做歡樂角色 (吸血鬼之謎雛姬twister )
識揀珠璃同小堇做隊友
雛姬ost好聽
首Hello Hello好聽
好多屎橋 (堪稱橋后)
做講解角色，引導觀眾

希望你可以慢慢考慮
我句sorry會一直等你

自己呃自己

有啲病
你預晏晝先有

叮噹part1
咖喱波特

辛苦晒

永遠懷念妄自菲薄

why

咩事

俾海關拉咗?

妄生 唔好死，俾埋xyz我先好死

原來有蘿莉識得去Y站睇動畫㗎

我去k站(ktktt)睇動畫wo

對唔住係我報串拉佢

突發
原來無事

係，我已經銷左案

點解曹沖要報串

希望妄生經過今次可以知錯

妄自菲薄：

精神小小上一上水
嘔到成個廁所好臭

take care

睇左醫生未
好好休息

我前排都有嘔
我記得個日係2月5號黎
嘔到成個厠所都係

如果lady雛姬做咗星光皇后會唔會又有人睇唔過眼搞屎棍拉落台？

唔會
佢都做到證明星光學園倒退20年，執柒咗佢啦，星光皇后? WFC
過檔落去下面嘅夢想學園好過

因為見到真毒無朋友推個生日post

屌，而家先知我同佢同桃樂絲威斯特同一日生日

Y站站主去K站睇動畫

下個月99台嘅黃金時段大執位
海賊王繼續係逢星期六2400-2430
一拳超人就係逢星期日2300-2330

睇怕齊木楠雄的災難要褪到更夜嘅時段播放喇

應該真心祝福先啱

齊雄唔係星期五咩？關事？

原來你都係偽娘

k站終於都正常返
因為之前某d動畫係開都開唔到。

齊木唔係接雷加利亞，海賊又推早一日？

你寧願，下載不明cmd注冊表 run完睇到k站片，都唔下載睇？

齊木楠雄係接雷加利亞 不過2430有可能播體育節目 係真嘅話要褪到2500先開始
星期六2400即係星期日0000 我冇搞錯啩

咁伏？
睇嚟要留意住播放時間
唔想miss任何一集齊木良鴻的災難

cmd唔係登錄檔（注冊表），係指令碼

其實佢有畀alternative你自己改hosts，而佢都寫得幾清楚，唔會損害電腦系統。

主要問題係佢個網站本身乞人憎。而且佢啲廣告仲危險過嗰個補釘。

噚日寶石寵物，米拿揸平板揸到好似托遺照噉

ViuTV話就話新節目表齊葺葺 不過我唔係咁睇呢
海賊王霸咗2400時段 搞到深宵新聞零零舍舍得星期六唔係2400(其餘六日都係2400 雖然深宵新聞唔係法例規定嘅新聞報道)

琴日睇咗齊木楠雄嘅簡介 硬係覺得佢係真奧貞夫同速水廣嘅混合體

96 好似冇配音.....

寶可夢電影又食老本
唯有含淚睇

所以咪暗示左今集死左

的確冇

今次唔睇了

齊木係冷面笑匠

Fb件事，會唔會有人用嚴生個名send email?
我都可以用陳麗c個名send email 投訴東東

因為你係陳麗c

有add 毛生fb 睇到非公開貼文，但係又會報串攪毛生、仲識用嚴生個名嘅人，我諗一隻手數得晒

唔會
因為如果照你噉講，佢兩年前已經否認咗，唔洗等今日

嗨！Let's go幾好睇

死口唔認無佢辦法，要搵懷仔出馬

五大誓言第五條係成為一流淑女，半個鐘後菱川六花變自私怪俾人用愛心弓箭射

點解呢兩套咁巧合

死口唔認無佢辦法

5/3 xyz

搵唔到證據

講緊乜鳩嘢

係涼神巧合

嚴生：
事實上根本就唔係，係o既我就會認，我都唔識講大話
但你而家竟然要我搵證據去證明根本唔係事實o既o野？
我澄清o左N次，你唔信都冇辦法
仲有，提醒你，唔好離題

我控制唔到有其他人去抄我o既發言唻扮我

我唔想同你繼續糾纏落去，澄清o左你唔信就算
再係咁離題o既話，護髮素又可以大條道理入唻話你o地影響聲色藝正常討論

屌你 呢啲關頭就咪鬼用粵配post潮文啦

冇人想知

ho ball

雖然呢幾集lady 死好多人偏沉重，但係啲巧合位笑到我喊唔出

同董柏輝唔認自己係企鵝有得比

幾時改埋嚴生的一天？

咪當年毛毛畀人亂投訴嗰單囉

我連有單噉嘢都唔知

反正你都唔想知

的確係
正如你喺fb打英文字嘅嘢
嗰度d人都唔想知

奠

一個都認唔到

如果佢地知英文字成日屌娘娘，微博都刪
Fb 有無人會算月女

我都冇乜idea

其實只係試啲嘢，冇任何意思

又有黐線怪夢
最近又多返

背景：巨人會食活人，但衹要個人唔係企地面就唔會俾巨人當獵物。地面定義包括樓梯、每層樓嘅地板等。但你喺條街度衹要企喺塊毛巾上面就唔會出事，幾矛盾。不過如果已經俾巨人見到當咗獵物嘅話，就算企上任何物件都冇用。一般巨人衹會喺日間活動，夜間相對安全。

話說我同我啲屋企人去某學校開放日運吉，突然響防空警報，然後有廣播就巨人出沒。呢個時候我喺一個樓底幾高嘅大堂。我卽刻企上一張靠窗口位嘅櫈。呢個時候有人大叫「超大型巨人啊！」然之後有一堆普通巨人湧入城，大家一望，帶頭嘅巨人，「咁似調查兵團嘅漢娜嘅？」（然而我唔知佢幾時入咗調查兵團）。然後有更多各個兵團成員樣嘅巨人。原來班兵全部都係巨人，「人類冇希望喇」。

巨人一般比較沉默唔會係咁講嘢，但係有個例外，嗰個叫莎夏布勞斯（聲：何寶珊）。
「有晏晝飯食有晏晝飯食！」好撚嘈。

呢個時候，二次元平面嘅宮野（聲：廖杏茵）走咗入嚟。佢俾巨人追，而佢好似同嗰個巨人嘅眞身係識得嘅（個夢冇講佢哋咩關係）。走投無路下，佢同巨人講：「你咁樣，咁你爸爸點算！？」

巨人停低，然後好痛害咁，然後變返一個人類，一個三次元男人（聲：黃啓昌）。佢同宮野講話去搵老豆之後就走咗去。

呢個時候，個夢由第一身變咗第三身，好似睇電視咁。個男人去搵老豆，入屋之後老豆（聲：陳曙光）見到仔就落咗地，一落地個仔就失控變返巨人。老豆當場被殺。

個夢變返第一身

好耐之後，嗰個男巨人返咗嚟。宮野呼喊：「唔通你食咗你老豆？太過份…太過份喇！」跟住宮野都俾佢食埋（因為佢本來就俾嗰個巨人當獵物，而家企邊都冇用。）

去到黃昏，巨人收隊。莎夏一邊慘叫「我未食飽啊」一邊跟大隊走人。

呢個時候，大家望城內慘況。有人指住半埋喺瓦礫下面嘅笹瀨川佐佐美同埋佢班手下，然後話：「冇俾巨人食都要慘死…」

（中間斷片）

返到屋企，攤喺牀上面，突然杏斯素爾化身嘅巨人（聲：陳皓宜）一邊發出招牌笑聲一邊路過。我大叫「奇行種啊！」，不過太遲喇，我老母俾佢食咗。

第二日，我同其他屋企人開始逃亡。去到一個不明中東國家，突然又防空警報然後講啲唔知乜話。我哋企上嗰啲政府嘥無謂錢起嘅街頭美術品上去（石頭造，同櫈有啲似）呢個時候有個中東油王都企咗上嚟（聲：盧國權）。佢講啲唔知乜話，然後成堆女圍住佢。街邊仲有啲歐裔同非洲裔人士唔知出事照常周圍行。

（斷片）

喺輕鐵天榮站六號月台一架停咗嘅輕鐵上面，企喺張凳上面。突然佐藤健（聲：李凱傑）衝入嚟問：「可唔可以入嚟？」有人大叫「趕佢出去鎖門！點知佢係咪巨人目標？」

幾個警察（tvb入面個樣比較奸嘅演員飾演）亦想衝入去，就同佐藤健一齊想開返度門。開咗條罅之後阮兆祥樣嘅差人向車內噴胡椒噴霧

（瞓醒咗）

求7/3 - 9/3 DokiDoki mts

THX down完

哇三日喎
有喺度，盡快up啦

有聲
Rae

同樣係保護同學嘅堅強好女仔，亞久里有相田愛提醒身邊有關心自己嘅人，唔好只顧自己

至於艾倫娜. . . . . . 差啲死撚咗呀

艾倫娜係快樂王子

重溫妖精的旋律
睇到想自殺
要睇光美平衡心理

印象中以前光美只係打拳頭交, 但我覺得今季心動啲怪好恐怖獵奇
第一集真P已經被剪開一半
今集亞久里未變身差啲被錐插
前面咁多集都好多種死法

可惜作畫衰過以前, 打都廢事直接出大絕秒怪

艾倫娜
呢啲當係愛上一條垃圾要受到嘅小懲罰

你睇啲咁黐線嘅嘢

如果我發夢聽到Chloe把聲,第二朝應該會好精神

正嘢

更正：唔使7/3，只要8號同9號

你喜歡外掛字幕嗎?

外掛字幕,唔需要內嵌字幕,直接上傳不需要壓縮節省時間

試下整口語外掛字幕啦

上色吧,愛吻唇膏 令你心動的王牌射擊,發射
上色啦,愛吻唇膏 令你心動嘅王牌射擊,發射

最鍾意外掛，問題係唔靚

be大師，純問，你以前係米有係義務配音組工作？

百度

冇

我十幾年配音迷生涯從來冇參與過任何配音行業工作或配音迷活動。

兩個幾星期冇睇光美，是否悲哀

你有賣電視

be大師，請問點先可以參與chloe 生日會？

想john

我點知

你今晚瞓教發夢會比我打鑊甘

Chloe 痴線佬上水

我都想知

大家冷靜啲

sorry，大人有大量原諒我

真係講咗齊木良鴻

話咗佢搞錯了甚麼

相對而言少咗

齊木都係畀人block咗，要落drive
另外唔知做乜冇咗兩集兩個爸爸

一個禮拜

光美x5
寶寵/親中垃圾x2
齊木良鴻
無聊西
巨人中學
田中同學x2

另外城惠重播有興趣

一次過咁多套，今次仆街都唔掂
求神拜佛接光美嗰套要係我唔睇嘅，如果唔係爆肝都唔掂

同上， 另加境界輪迴， 美戰crystal ， 決鬥大師， 魔神之骨

神之謎題，神仙精靈，舞力四射撞時間已放棄

Tvb 做乜用一至五時段播新片咁chur 㗎， 特別係星夢學園呢類賣玩具真係唔應該播得咁快

進度甩咗片商應該更加唔滿意

都話係扮cd rom
佢都係痴線佬

你睇親中菈圾？

但佢光美甩咗咁耐都冇事？

光美? 算鳩數把啦佢

光美玩具賣一次變身器就夠，但星夢啲卡分第幾彈咁賣，播耐啲先keep到人氣

而家益晒親中啦，播半年

我係豆豆痴線佬

希望第二道菈味有多啲gag位啦

燈神

肥婆相子，吸塵機大神田呢啲gag 睇到我火滾， 同企鵝啲嘢差唔多

同意

薯嘜瘋

筋沙朱古力

睇完盧根
蘿拉同星夢學園star 個蘿拉一樣咁正

本身光美就係隔咗幾年

加上光美啲譯名吓吓都要睇台灣頭
實際上香港同以前進度相比而家都衹係甩咗一年左右

台灣嗰面開心殘廁甩咗，香港應該會甩上甩

如果有張頌欣配佢就perfect

光美8/3

Beterc 齊木有咩意見？

田中係咪同齊木一樣咁搞笑?

田中唔算搞笑

好過田中

田中畀人感覺唔穩定好易出事，但係齊木就冇呢種感覺

鍾見麟恐懼症？

田中啲劇情
再係噉好難睇落去

境界輪迴完得好平淡，咁就一年

冇睇

「田中」係指全套片所有角色

我知
不過你彈地平線嘅畫面歷久常新

大佬，地平線到第二輯最後一集都仲換招式譯名
點頂啊老世？

啲small potato嘅人嘅招式名都算，最後一集變嘅居然係指揮家之迴響。大佬，五十鈴用嚟用去都係嗰幾招，好起眼㗎。

譯名唔統一唔係少見，但係好似地平線噉做咗52集都仍然係個迷惘樣嘅眞係好少見。

冇話你咩

田中除咗搞gay 之外都幾好，氣氛幾舒服

時間飛船24 係寶寵sunshine 監督
希望垃圾level 5 唔會拖累套嘢

對百合睇得人唔係太舒服
分開係ok嘅，一有互動就

起唔到身錄xyz , 妄生有冇ts ?

應該有啩

順帶一提8/3-9/3嘅光之美少女我已經上載咗，¥痴漢請盡快下載

有冇人J viutv的akb戀工場
水手服

癲佬
仲要用emoji

安已不

戰狼300
好想俾eva green插死

你可唔可以唔好咁黐線？

想問beterc ffmpeg vob轉mkv都得㗎可？

可以，不過dvd嘅vob需要resize，請自行考慮顯示比例嘅設定方法（用mkv覆蓋顯示比例，定x264設定 sar，定直接resize畫面）

明白
試緊轉啲舊嘢

木村套嘢錄足，但一集都冇睇

終於睇到巨人中學

今集rae bb 主場

剷青 3mm

你啲口吻好鬼似流生

青之炎都完

早幾集美戰viutv cut 片

今日test但冇溫過書
等被捉去餵巨人

今晚唔訓做功課

宜家唔得閒，星期三先得，唔好剷住

見到保良局訓練營單嘢，我想問下呢度比較後生嘅人

而家中學嘅內聯網系統係咪全部都係eclass？
我嗰個年代清一色itschool，但係連我母校都已經轉咗eclass好耐。

btw，我勁討厭保良局，因為屯門區某間保良局嘅小學有條冇人跟嘅粵語禁令，小息要講英文同普通話。我唔知條禁令而家仲存唔存在，不過嗰間小學已經染到紅晒，早幾年仲想國民教育。話就話合辦，實際上另一個辦學團體根本完全e都冇得e，佢嘅毛筆字題字都要拆落嚟變保良局高層用華康中黑體「題字」。
我仲好記得當年另一間辦學團體全新題上去嘅校名用咗一年都冇就畀保良局班仆街由天台吊直幡落嚟遮住，然之後過一排就變咗華康中黑體，咁都做得出眞係唔撚係人嚟
相信屯門區嘅人應該知我講邊間。

齊木良鴻真係幾好睇

田中原來係個鹹濕仔

睇到中間以為係TLC代筆

仲唔到我話返你一次？
好似

好的

啱啱睇晒日版

BTW我用eclass的

扮gay追女仔

城惠原來咗瑪莉小姐對好耐

小說版瑪莉小姐成日叫人摸自己個胸
動畫版cut晒

死gay佬田中

明明太田先係gay

原來乂丫之已經播到輸冰系肥佬
快手完咗佢唔好眼冤

唔洗咁care啦
反正小智都輸到麻木

兩個都係
不過佢哋唔算gay得太明顯

睇乂丫之感覺就好似睇住個天仙噉1嘅靚女畀人強姦了一百遍一樣
呢d經歷一次夠晒
所以粵配都唔睇

冇乜感覺
可能我都麻木咗

¥痴漢唔會睇明下話

擺明無野好覆
你係都要講出黎

係咁複製file做壓力測試睇下可唔可以超過1TB,
ps:youaX都係擺喺google雲端

玩啲噉嘅嘢？

仲未處理上星期嘅片

妖台日1700 飛天小女警.......可唔可以俾番日動我

林芷筠真係唔做tvb

真係飛天小女警?

係咪2016版飛天小女警

應該係2016版
雖然妖台未落實節目表前都有機會改，放THU FRI 1730 點都好過SUN 1700, 39集播足9個月....

唔怪得有飛天小女警玩具買

3月14日 祝Rae白色情人節快樂

Viutv播咁多片都無乜收視
灰到飛天小女警頂九個月

呢種商品動有廣告就得啦~~~

妄生 求12/3 xyz

飛天小女警好睇

淨係睇過Z

畀啲時間我

Unalbe to parse description substring

Error initializing filter

我做錯咩?

冇嘢了

唉隔離光美post俾件廢物搞破壞

光美化飛天小女警
東映幾時再買美國動畫日本化

好聽

我就唔信90年代有男仔冇睇過sailor moon
條粉腸眞係自我中心嘅極致

話知係pretty cure定pretty killer，就算我睇冰鎮企鵝仔都唔關佢事啦

（其實我一直想知到底當年tvb啲人點解咁重口味要冰鎮一隻企鵝仔咁兇殘）

等新註冊屌佢

其實首ed1係劉亦菲唱

XYZ

冇人知㗎咩？

ed1 是咪有段 rap Blackberry blueberry strawberry 嗰首

真係自大一點
講到自己咁強就唔使嘥時間mon post 搞破壞妄想攞優越感

[9up]冰鎮可唔可以夾硬話係解 ice town

真係劉亦菲唱㗎

係呀

搞到想認真討論既都唔想入去
條友係專搞光美post

其實冰鎮好明顯係食字，但係諗嗰個好明顯係想你諗去冰鎮紅茶。

佢搵到目標啫，佢以前開開地圖砲
佢其實衹係而想搵位踩毒撚

佢呢度都有ac

花花泡泡毛毛·Z嘅ed1真係好正
接替新·月野兔2.0嘅新·花花泡泡毛毛係咪將舊故仔reboot就算?

許許文文俊俊

我之前睇左1集係新故仔，op幾好聽，既然viutv播咁就唔洗追，睇電視就得

真係唔知係劉亦菲唱 ，好聽

wiki 又話係 Remake
原來係 rezero

淨係ep1咋喎

人哋其實出過隻日文專輯

你想典=.=

showed block user 真毒冇朋友

睇一集先算啦

典你老母

粵配post補完計劃
懷懷、襲來

馬料水既學生又搞事

"許許文文俊俊"計劃

o的仆街靠個派位1 take pass, 放完榜之後輕輕鬆鬆返屋企做乜柒都得，而且當中冇去過間第一志願大學面試而full luck搞掂o既大有人在，我就要畀呢o的走狗運廢物串我連運氣都冇，疊埋心水去間濕鳩大學慢慢讀，佢o地就讀港大科大，成績好過佢o地o既我就要入中文濕鳩大學，冇影響就呃你

所以我覺得當年同我一樣派o左去濕鳩大學，但可以即時入返第一志願大學o個條友肯定用o左o的唔知乜o野手段
o的仆街讀過港大科大，同人講都可以威下
屌，我讀o個間濕鳩o野，前幾年仲要收錢改埋個校名
深圳中文大學

有冇人可以暴走，收拾畀人精神污染咗嘅懷仔？

佢個心已經俾蕾珍娜油黑咗

以前平日1700清美動咪好，sun 1700留嚟清季番好過。

sat sun 0930 睇死遲早變重播時段.....

好似

春音天宮高峰城之內藤堂久里須上葉深山志志美大瑠璃彩瀨福原涼野蓮城寺小鳥遊森園荊

星宮霧矢紫吹有栖川藤堂北大路一之瀨神谷三輪神崎夏樹音城冴草風澤姬里大空冰上新條紅林黑澤天羽

過黎連登都逃避唔到中大生

知你係咩喇巴閉

中大生打到嚟 連登膠登高登冇得避

桃奈莉莉安瑞希卡蓉艾倫娜露比露亞佳娜德莎菲羅莎經已播放完畢
下星期同樣時間請收睇真中南北條東堂威斯特威斯特法露璐黑須白玉綠風紫京院黃木

咩事
呢個時候仲內閧

星少都有天羽㗎

快d重播戀愛班長啦
再唔係就重播甜心格格就最好第三季冇前兩季咁好睇

身敗名裂可以down㗎喇

呢個時段睇到，好呀，快d重播未海

未有電腦係手
唔好刪住

可以

未海見到咁嘅情況 一定好開心啫

格勒底

冇波

沖涼

著泳裝 ，仲要擺摟hi姿勢

遮住條溝

好想畀雷歐娜瘋狂壁咚

抬下巴再Kiss

好治癒

雷歐娜左眼角有粒美人痣 ，舔完眼珠再奶粒墨

原來你有J ，竟然夠膽欺騙我 ，要~受~懲~罰
罰你要畀我吹到榨乾為止 ，再互破菊處

畀雷歐娜喺後面攬住 ，會唔會攬攬吓後入我

偽娘可愛成咁

講開重播，可以重播黃金魂未？

仲有境界之輪迴，快d輪迴，淨係丁過一集真宮櫻唔夠喉

no more 偽娘

極危險

希望懷仔為大家著想，就此收手
已經發洩完㗎喇

我都唔鍾意偽娘
雷歐娜係女仔

真宮都好好睇?

不願面對

係
呢個時段重播既話，可以接住睇埋my little pony my little pony~

好睇咩？

何凱怡把聲好好J

OK 嘅
但女主角冇乜表情

上堂見到有個女仔 有少少似張頌欣
好想識佢

把聲似邊個

凌晞？

真宮櫻好好睇，境界之輪迴就一般好睇

答得好

未海同真宮都

唔得噉

懷仔又翻舊賬，頭寒

今次翻得合理，拆穿你嘅大話

第一條問題先係重點

點解你有個朋友頭像係六花

自重

同意我地要團結放下分歧

弊在你哋係團結嚟內鬥
仲要由曹沖提出

懷懷咁得閒back up 兼 cap 晒我哋一字一句不如去起更多on9仔軍神嘅底好過

呢句真

不過軍神咁厚面皮，會唔會冇用？

無心機

soaad but true

奇妙電視官網已更新 後日會開記招 不過同香港電視娛樂(ViuTV)一樣仲未透露買咗咩兒童向/青少年向動畫

劉惠雲死忠推爆post

請支持劉惠雲or去死
1001

咁快就1001

做乜9

妖台果陣有公佈，只係一拳超人同暗殺教室到今日都未做

純粹無聊推post啫

又一黐線佬

潮田渚啱真毒無朋友